點解要和理非

倒退？
一直以為和>勇>和勇all in革命
因乜事會和>勇>和
咁勇咗兩個月咪晒鳩氣？
香港人係咪永遠都唔會上下一心革命其實
拿 今次你和 下次我勇 永遠分開搞